{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017462",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "담은보쌈칼국수"
    },
    "text": "光州広域市西区ワールドカップ4強路229番キル3-1に位置するダムボッサムカルグクスは、1996年から続いてきたオーナーの実力が込められたボッサムとコシのある麺、濃厚なスープが絶品のカルグクスとして有名だ。 双村洞の韓国病院の救急室前で運営され、営業時間は毎日11:00から21:30までだ。 日曜日は休みだ。 主なメニューとしてはボッサム(小)、30,000ウォン、ボッサム(中)、38,000ウォン、ボッサム(大)、45,000ウォン、アサリカルグクス8,000ウォン、スケトウダラアサリカルグクス9,000ウォン、小豆カルグクス8,000ウォン、冬至粥9,000ウォン、エゴマカルグクス9,000ウォン、豆汁素麺9千円、大根若菜ククス8千円がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "光州広域市西区ワールドカップ4強路229番キル3-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "ボッサム(小)、ボッサム(中)、ボッサム(大)、アサリカルグクス、スケトウダラアサリカルグクス、小豆カルグクス、冬至粥、エゴマカルグクス、豆汁素麺、大根若菜ククスがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのボッサムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボッサム(小)は30,000ウォン、ボッサム(中)は38,000ウォン、ボッサム(大)は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアサリカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "アサリカルグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのスケトウダラアサリカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "スケトウダラアサリカルグクスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの小豆カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "小豆カルグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの冬至粥の価格はいくらですか？",
            "answer": "冬至粥は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのエゴマカルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "エゴマカルグクスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの豆汁素麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "豆汁素麺は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの大根若菜ククスの価格はいくらですか？",
            "answer": "大根若菜ククスは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 451
    }
}